[I/A] Gundam Vs. 高達爭鋒對決 之 有冇人玩?

官網:

由萬代南夢宮(上海)商貿有限公司和上海愷英網路科技有限公司，聯合打造發行的正版高達動作對戰手游《高達爭鋒對決》今日公佈資訊，遊戲全平臺首發定檔12月29日！

目前《高達爭鋒對決》官網的遊戲預約活動仍在進行中，玩家參與活動即可獲得二選一機體禮包，開服後可在遊戲選擇聖盾高達、刹帝利中的一台機體進行兌換。同樣在進行中的還有機動戰士機師集結活動，金幣、點券、部件、公測限定背景等諸多道具等你來拿！
【超人氣機體集結參戰，可操縱機體數達到28台】
下面介紹一下新版本中即將實裝的新機體。除了《機動戰士高達UC》中的RX-0 獨角獸高達、以及今年迎來10周年的《機動戰士高達00》中的GN-001 能天使高達之外，更有來自歷代高達系列的總計28台機體可供玩家操縱。
部分新版本機體介紹！
RX-0 獨角獸高達
遊戲中，獨角獸高達在發動NT-D後可變形為毀滅模式。機體配備的武裝能充分對應從近距離到遠距離的各種狀況，是一台非常容易操作的機體。
毀滅模式下機體性能提升帶來的壓倒性火力也是本機的一大亮點，正確判斷NT-D發動的時機甚至可以扭轉劣勢。

XXXG-01SR2 沙漠高達改
在上一個測試版本中《高達爭鋒對決》中已經實裝了《新機動戰記高達W》的劇情副本，即將迎來全平臺首發的新版本中，同樣出自該系列的沙漠高達改也將作為可使用機體參戰。遊戲內沙漠高達改是一台近戰能力相當突出的機體。武裝方面，配備兩柄電熱彎刀和光線機槍使得該機體不論是近戰還是中距離戰鬥都能有良好的發揮！
LM312V04+SD-VB03A V高達衝擊型
活躍在高達TV動畫第四作《機動戰士V高達》中的V高達加強形態「LM312V04+SD-VB03A V高達衝擊型」登陸《高達爭鋒對決》！原作中，在追加了懸掛背包組件之後，V高達的機動性、續航距離、火力均得到大幅強化，無論是地面還是宇宙都能夠輕鬆應對。在遊戲內，V高達衝擊型也同樣裝備了長距離大型光束武器，以及背部的外掛式武裝，忠實原作百分百還原。

【機動戰士高達 SEED經典劇情！現已隆重登場！】
劇情模式將新增《機動戰士高達SEED》副本，玩家將可以通過《高達爭鋒對決》來進入高達世界，體驗更多原作經典劇情。
劇情模式中，玩家將在諸多《機動戰士高達SEED》的名場景中重溫原作動畫的經典情節，感受原作劇情的魅力。
【更高更強！新版本挑戰高難度！】
為了使得遊戲的可玩性進一步提高，滿足不同層級玩家的挑戰欲望。遊戲的劇情模式和BOSS挑戰將在簡單、普通兩個難度選擇級別外，增加第三個難度：困難。在這個級別下的對手將更為強大，勝利的條件也將更為苛刻。就讓我們一邊體驗挑戰副本所帶來的刺激感，一邊享受遊戲所帶來的快樂吧！

係中國出既一隻高達對戰Game
基本上同街機既GVG冇乜分別
所以有冇人玩？
多人既話可以開公會

啊。。。順便一提
要中國appstore到Down
android就12/29出

巴打id叫咩名 可以加個好友

要大陸手機先可以注册？

唔洗 大陸appstore

Oh睇錯 唔洗啊 直接一鍵註冊就得

當psp咁玩?

中左2星機
係咪要刷3星起手？

係

我覺得唔洗

lm

lm down緊

啲機要抽
暫時決鬥都幾好用

點先有得出必

要有果架機既機師先出到

屌打大陸狗

我覺得突擊好用

咩SER又唔講

維護

Ser1 sorry

無實體制唔high

好死既姐

有無ser4巴打

幾好玩 不過太lag 紅訊號

add me
變革者鄧小平

玩緊ser6

JJ巴打見過你 VS識你

ME ID: 撚樣

想問下係唔係要用vpn ?

唔洗

我一入到去，佢話 當前網絡不可用，請檢查網絡

有冇巴打借個大陸itune ac黎

屌 個名

依家大陸itunes改地區可以揀冇信用卡

好似維護？

有無人成功刷到獨角獸

有刷好似無獨角獸

抽左好多下都係碎片 1部機都冇

我知呀 , 講緊用 D 點數卷去抽
我抽左接近200次都未出過3星
懷疑係咪1定要課金先有

應該就係課金

本身覺得幾好玩

但係對到個課長 高lv

佢d血多我成倍 幾槍打瓜我

又係pay to win

加左我係蝙蝠洞的俠

加左fd可以一齊2打2？

想知機師碎片要幾多先合到

首抽唔一定係龜霸？

100%龜霸

呢個係教學抽
之後會出會出2星 (決鬥 /v /沙漠 /突擊）
聽聞有機出3星z

25

屌
全部都ser4 如果係我都轉去ser4

呢個ac ser1

我係想試下刷首10抽
我發覺無課玩家
一定會有strike, rx78, 剎帝利, 暴風, 龜霸同一部2星機

之後無論你解任升級拎d卷再10抽，都一定出strike rx78 同1部2星機，呢隻game真係賤9格

我課6蚊拎zeta, 解任5次10抽，1次strike, 1次rx78, 3次V gundam

屌 冇大陸信用卡 課唔到
咁你係玩ser1定ser4
等佢出其他機啦

百度d人都屌曬鬼
要升爆部獨角獸要幾千銀

大陸出game預左啦

好似server係咩都冇關係

你意思係全服都通?

隻game好好玩, 雖然課金有機拎勁機,
但唔代表嬴哂, 而家都成日嬴到課金仔

有冇港版

好似係

大陸版都係岩岩先出

我打積分見到D課金撚都會追住佢黎打
佢地又唔勁 打到佢地媽媽聲

隻game有無公會?
如果有有無人開個連登公會?

我課唔到金 開唔到

要咩條件?

佢地都預左要課， 是估唔到要課咁重
往好處睇， 你可以重課谷爆舊渣力劈獨角獸

跟上面d巴打開左ser4 唔想再轉 統一ser4?

好撚嬲 俾d垃圾大陸仔屈課金 佢打1槍=我打3槍
格1set冇左一半血

去到士級越黎越覺得隻game係鬥課金
人地升哂星多成千血 點打

課金拎勁機都算，起碼佢都叫有金錢付出，嗰度都唔少錢，我就算淨係拎部突擊都有時可以技術搭夠唔洗輸
最嬲係成日都lag撚到痴線，攻擊又出唔到下下比人屈死左

啲機爆左唔可以重複用？
我見佢維收完都唔俾我用

唔課金咪得部突擊勁囖
但係突擊人人都有
當自己攞住部1星同人地部突擊打果陣又係收皮

要買課金道具先可以維修咖喎
一場每隊得6條命，你死3次已經係雷緊啦

你次次兩部機清場？
有時第二部機爆左 第一部機已經維收完

死兩次 = 用緊第三部機
當你死三次果陣都多數輸咖啦
我又未試過重用喎
死左嘅機好似會變左紅色唔比再揀咖喎
就算有時我雷死三次都係局住用第四部一星機

平時用緊第二部 隊友已經爆左三部機
點打

咁即係豬隊友啦
無咖輸梗，有時六條命，隊友死四次真係屌出黎

歡迎加我id 李知恩

打到上中士見到對手同隊友都有獨角，我就拎住突擊、元祖同龜霸好似on9仔咁比人屈死左

見過2700血嘅Zeta
根本高星就係玩撚哂
Zeta支三連光槍屈到仆街

利申：下士

機設平均太屈
佢唔好似gvg計cost 好難玩

希望佢會改改

Zest 獨角 死左應該當 爆左 兩至三部高達 突擊
1部對1部 條友 Zeta 獨角 都已經屈=你 2部2000機

呢樣真 計cost砌組合好過啦

都幾lag

其實乜機升到三四星都勁
登入送果部三星突擊自己用都係無課金入面最勁
星數影響六圍太多，好似以前sd高達比人屈OC咁

難得上到中士，點知一連幾場都分12、13lv同我一隊，對手就20、22lv，比人打到跌番落下士
最好笑有次隊友死左四次，我先死左一次，跟住比對方兩條友圍攻死左

誘導範圍咩意思

我諗係射擊距離

一到士級真係好撚難再上

LAG到仆街 又俾人屈課金 DEL左GAME

btw 好似有個排名頭幾名嘅人係用四星龜霸

龜霸打天下

射擊威力會遞減？
利申未打過gvg

如果你係綠圈 粒彈唔會追住敵人 只會水平咁射
橙圈就一半一半 都難中
紅圈就係粒彈會追住敵人

龜霸要升到四星都好難

呢隻game同龍珠一樣係操控機率有劇本
比我發現到兩日倒數個免費抽係必中2星
同埋只會出 突擊 沙漠 決鬥 V高
另外刷首抽應該都係呢幾部或一星
基本上未見過其他機咁濟
我懷疑佢set左課金先會出其他機等你過左某條幸運值先會有
有意長玩/唔課既巴打自己衡量玩唔玩呢d閪game

有圖為證

連iTunes 卡都要實名諗證 可以點課金

我都係

淘寶代充

試過，比唔到錢，虛擬物品唔比信用卡八達通，連支那寶HK都唔得

你試下第2間，我ok wor用hk支付寶

係直接代課落隻game到

你係用七仔入錢定係支付寶hk+信用卡

7仔

無追post?
我上面一早講左

等佢更新多D機先再玩都未遲

上到中士 個個都有unicorn FAZZ

部wing zero 要課金先有

日日係度話天滅中共,之後轉頭玩蝗game,連登仔笑死人

啲機爆咗係咪冇得再用返？
想要返就課金 / 抽？

同埋現時出咗幾多部機？

爆左緊係有得用返
係同人打你要用佢課金道具先可以再出多次隻機

暫時未見過人有 應該係未出

我見排名最高果幾個有
利申ser4

零課 儲左四日一次過抽

唔知點解次次一上到中士就會連續幾場lag痴線輸鬼左，然後又要又下士3或者4/10再打番上去

點樣儲錢最快

斬手指唔抽機 不停做任

輕鬆carry 豬隊友
突擊高達op

遇到豬隊友好慘

可唔可以同fd對打？

我 6 個 ser 開哂
點解轉 ser 要開分身重新嚟個咁 on9

20年後你咁樣講會滅左自己

要有大陸app store 先dl到？

係 要上大陸買iPhone 先玩到
近近地去華強北啦

問埋哂啲呀媽係女人嘅問題

成日抽返相同機 真係想即刻刪game

對唔住大佬 咁各位係統一邊個server?

佢地ser4
我ser1 好似server冇咩分別

好想要獨角獸

抽極都唔中機師

中左隻 劍西基拉同龜霸機師

大陸game
你班人冇得救

終於有隻四星

幸運值幾多先抽到獨角？

我儲到十幾就抽

wtf 3k血 打條鐵咩

an機今日有得玩

所以呢game 抽唔中勁機都無所謂
5星升滿既龜霸照樣屌打3星無升過既獨角獸

咩機四星都係屈機
多一倍血on99
Rx782個格鬥都幾好用
2刀 step 4刀

An撚全面進場

課金都唔比香港人課

我想問支付寶佢唔比我wo
佢叫我認證身份證 明明支那寶我都實名左

仲未搵到方法課金

搵人代購過錢落你支那 AppStore AC 得唔得？

我諗緊呢隻 GAME 可以營運到幾耐
有冇可能出得哂 PS3/PS4 咁多部機

比人屈星數屈得多就唔想玩

都話上淘寶搵代充，係淘寶比錢+ac佢課
行申課左月卡

隻game既ac

補給槽喺邊？

an機都用唔到支那寶hk

留名

iTunes 巴打點課金
如需添加支付宝作为付款方式 请访问您的支付宝帐户 并验证您的身份证。
明明已經認證左 佢都係咁彈依句

即係箱位
正常得2個位
買月卡多1-2個位

有無人分享下紅黃藍部件裝咩最好

有冇巴打做每日任務 一齊對戰
ID:勇狗

08 ser

課左金
課完中龜霸

成功課到？
課咗幾多 hkd ?

課左100
Itunes 用戶上網 搵代充就課到

集中升隻strike

究竟個池有冇巴巴托司 抽極都冇

競技場啲人痴線

幸運值 30 都未有

連輸十場

打普通驚見0式
屈撚到
機池都無0式佢點搵碎片買

遊戲性唔差，但一連機都lag到仆街

我用an機 同電腦打都lag

用wifi玩就穩定D既，lag機真係玩唔到大格機

用wifi玩就穩定D既，lag機真係玩唔到
格機

有冇巴打試過出街打？順唔順？

打電腦OK, 打玩家lag爆

之前好早開post無人理
課左1k既少尉
就跌返上士

我課金方法
買大陸實名ac,買apple點
Btw,我用手掣玩
打到大陸仔傻

名就唔開啦，好多朋友有打又有上連登

直唔直為啲隻 Game 課咁多吖
巴打用咩手掣介紹吓

1k好多咩
同埋個底根本係gundam vs,值丫

飛智

1k 買家用版 DLC 算啦
多機揀同組合技多啲變化都話值吖

我有啲疑惑呢隻 Game 壽命捱到幾耐
當然希望長做長有 keep 住出新嘢

大家環境唔同，值唔值，我自己覺咪得囉
用你價值觀套落我到唔岩用

呢隻game我都係過下手癮就算，好多時都lag都痴線真係好燥

Lag 唔係問題，lag 到輸先想殺人

隻升星哈佬係咪必升？

其實我真係無乜lag

今朝又有補賞 十抽last 一隻中

點用手制玩？

連完線點 set 制，我都想問

查下王者榮耀點用制玩
一樣玩法

手制會唔會有delay
如果無我都想買返個

有手制屈死人真係話咁易

呢類遊戲竟然會係大陸出，唔係日本出....

Bandai Namco Shanghai 黎
整隻game 個團隊都係日本人

沙漠高達

十抽中f91,好開心

有角三倍速

閃電高達

閃電算唔錯啦，我記得佢ps2果陣好好用

係幾好用
但得一星 我又無個青頭仔

雖然隻game係幾好玩
但咁lag點玩丫

唔算好lag咋喎

碎片 黎整機真係好撚on9

終於成功課到金

加我好友 Ser4
李知恩圖報

同埋有冇人想開公會?

遇到d豬一樣既隊友真係嬲到想掉電話
屌你老母我爆人5部佢比人爆夠4部
最後仲要一打二
弱智唔好打機啦屌你老母

我一入對戰場就會疾疾下

我岩先都係
個隊友唔撚郁~嬲到我呀...
好在係Normal唔係Rank

唔郁可能斷線
網絡問題無計
但好多時遇著d人淨係識1打1咁，完全唔識轉目標打
都唔知個少尉點打返黎

岩先俾部F91屈

唔係講笑用wifi 都lag玩唔到

我用屋企wifi 都好lag
不過用data 4g 好順

我諗住開公會 有冇人入

有無巴打知安卓點課金，用九遊入好似可以入U點課金

Ser2？

Ser4
我見佢地全部ser4我咪轉
Ser1本來都幾靚 d機

新人留名

Hello

我 6 個 ser 同步玩，邊個 ser 我都會入

D人無技術但係屈高星已經玩撚哂
琴日又見到一部27xx血嘅Zeta
打佢一槍先扣幾十，玩條鐵

咁好多課金GAME都係咁....如果唔係有呢個分別,搵鬼課

你都識講冇技術可言啦，咪當打 boss 囉

所以我用部2星決鬥勉強可以同佢一換一
但係到你見到又高星又有技術嘅時候
就真係比人屈撚機
偶爾幫隊友射幾槍解圍都好緊要

同隊友圍一部就最好，一俾人 target 就分開打

好多大陸仔唔識

呢樣真

Agger
俾人圍到仆街 個隊友都係打一開頭個target

我地=普通人
課金=newtype

有呀 入呀，錯手開左新post

之前聖誕活動整左部V出黎，而家覺得好好用，頭先對家用獨角加F91都屈死左
不過課金始終屈機，有場2v2兩個對手都用差唔多4000 血既突擊，仲要技術唔差，想磨死佢都唔夠抽
但最撚慘都係自己殺左對家5隻，本來打多兩槍就贏，點知自己隊友死左第4部然後輸左

課金一定有優勢呢樣無得傾,隻隻GAME都係咁
利申:遇過5星獨角獸

五星點撚樣打啊
唔通真係衝爆隻龜霸上5星咩

個平衡我諗要去到就算唔課金都有5星先有得搞,我仲記得果陣得隻strike係3星,劈撚左佢幾轉先扣得4分1,再加埋部件佢升防既話應該再難D

有無教學
我淨係識用strike 同元早

今日送勁多錢 中哂

iphone用家點課金

打Itunes 中國版代充就課到
但記住itunes 既安住問題
如果唔係就

大大話話都送左成千點

有無巴打係ser3 求團聚

屌 啱啱遇到隻有技術嘅課金狗，比佢屈機
3000血突擊高達
係咁 2step4 屈我機

係咪開公會呀 ser4我可以

好呀，我都係ser4

等我12lv先 差1lv
Ser4隻人新開
同埋你地諗住公會叫咩名

其實公會有咩作用？有咩新嘢玩？

都無乜特別教學，因為以前玩GVG都鍾意用炮機先覺得V好用
最主要的係佢個雙肩炮同大炮射中對手就一定訓低，有時對手想用近攻可以射一炮彈開對手拉遠距離，同時因為突擊得把槍，有時無曬彈會無留意，V多D選擇無咁易無曬彈用，不過呢部近攻無乜特別，係玩遠攻順手先覺得正
手頭上無決鬥同多魯基斯，但呢兩部我都覺得應該好用，尤個多魯基斯個閃避動作好屈機，頭先撞正個對手用得好流暢

開個新AC 10抽中F91

有冇ser1
I’d:殘兵

好似唔同ser 加唔到，我SER4 加唔到你

無所謂啦，就叫 自護

中F91開局
係屋企玩都好lag

強烈唔好用10連抽
10連抽 次次中垃圾 都係睇第10下果部完整
不如每一次一次咁仲好

ser4:香承新人類
求好友

點解我加唔到既，你試下加我 巴里比利1

我都加唔到

無人ser3

D人係曬ser4 玩左唔係好耐既轉過黎啦
我準備開公會 同埋依家咁多野送
重新玩過都唔難姐

小弟係SER3

有無巴打有apk

官網唔係有咩

慢到hihi

down唔到sad

叫咩名

算啦我係ser3課左金 廢事轉

有無巴打知An機點先課到金，無大陸戶口

支那寶

係唔係要實名左先可以？

Yes

[img]]
打撚死人

Fail

屌

我有玩過呢隻game，唔知可唔可以同指定朋友對戰？

可以

有無人係ser9
中咗F91唔想轉服

各位
Ser4已開公會
名係HKG
申請之前係到講低game名

收唔收大陸仔好？

好爽 用最後僅存既10連抽中曬f91同機師

ID : 白板

在哪裡可以指定朋友對戰，找不到。

1v1 未知對手click落去

咦⋯⋯原來冇

噢~原來係咁，沒辦法啦。謝謝解答。

過左黎ser4一下10抽
F91公廁機？

唔係嫁 我抽左好耐先中....
快D上12lv入公會

刷唔刷F91做首抽好

有f91真好 而家17lv 一部三星機都冇 比人恰死

巴打咩ser
唔介意咪轉過黎ser4玩
我地大部分都係ser4
依家有活動 好快有返d機姐

用手掣玩點SET DASH? BTW 呢D大陸GAME, 課金就無謂, 打下劇情都OK既

打到18lv 唔轉了

明明gvg時代假假地都係個少佐 而家比人恰f91 unicorn

頭先打左場2v2見對手用5千血同4千幾血既突擊，即刻呆撚左
同隊友比人盡左力先打死對方一部再加另一部殘血，然後玩撚完

ser4 排第一果個好似已經5星獨角，不過唔知係買果個bug定真係抽番黎

垃圾豬隊友打打下走佬 一打二

過萬攻

經常一打二啦
呢個最離譜，射兩射又停，仲比佢爆我一部

你個隊友都7k攻喎，你咁啱攞到尾刀啫，唔算一打二啦

有冇人知點課金 我大撚把錢 打撚柒班課長

佢係耐唔屎射一兩下

係唔係豬隊友都係睇輸出同死亡數啫
咩打法唔重要嘅，除非佢攞部暴風高達 Zeta儲氣打隊友

巴巴加重劍突

順呀 未lag 過 加埋手製玩

ser1排第一已經一堆5星，唔單止獨角，連F91都5星埋，都唔知佢課左幾多

打高達打到攰 睇返幾套高達FF下
同埋新入黎既巴打可以去Ser4
我係Ser4開左公會 叫HKG

又有維護又送點卷

講到我低分過佢咁
咁激動果個唔係你呀
你有咩成積睇下

個對手就死唔通唔射埋佢咩
Btw,15lv既少尉，好勁

巴打carry我ok

2v2蝦低lv就叻
競技場由少尉跌返落上士

分開一次一次咁抽 最後一張咭抽到部F91

屌 想搵人同我打rank
次次遇豬隊友好辛苦

白板 同你打過啦

我好疾 唔打住

話說點解d人有飛翼零既

充值送
另外ser4既巴打如果要入公會同我講聲
我會踢走大陸仔俾位你地

f91今次up 真係有feel到 唔經唔覺四星左佢，不過五星肯定無望

最好五左佢，問左客服之後唔會再有方法拿到碎片
即係升唔爆就變垃圾

玩左一排都係得一隻三星
就係送嗰隻翔翼
二星同三星性能真係差天共地

大佬，200碎先升到

我連抽嘅兩星都係得兩部
一部決鬥 一部垃圾沙漠高達

有冇人用bluestacks玩
超LAG

所以我唔會爆

沙漠其實好好用

呢關三星唔到
淨係過場都十秒

Same here 所以當低lv打贏對面高lv又全三星 心情好激動

用MOMO玩+手掣

今日唔記得拿手掣返公司,立即變左舊垃圾

MOMO係＿

MOMO係咪順d?

除左信用卡係咪冇方法課到金

入錢落支那寶囉

其實係咪有兩個代理,,,
一個9仔 一個MG?
一個得7SER 一個有9SER

要拎張歡樂卡去做實名認證先

9仔係分服 MG係官服，兩個服唔通，我已經上左當，搞到要重玩

所以你地全部官服?

大多數都係，所以都係乖乖地黎官服玩啦 Ser4 呀

又要課多6蚊

我睇百度，好多人已經唔刷F91做首抽，個個都想要巴巴托斯

刷到咩?

我用左momo都好LAG

聽D人講，好似可以

用電腦玩LAG 用手機就玩到手指都抽筋

好似得飛智先駁到官服

手機加藍牙掣

屌
我果陣首抽係龜霸

第一首一定係龜霸

龜霸好勁架

想問支付寶點樣課金

用Wi-Fi down唔到。。。

去搵代充中國itunes

場場都lag到輸

我中移動用date 長期60ping左右 反而用wifi lag到2百幾

same, 所以打果陣係開數據

大家玩咩SER?

我係apple store dl
但有9個ser 即係apple store dl 既唔係官服

4

4ser

我問緊客服有冇得踢人

GM話下個版會加

點出必殺?

有專屬機師先得

3抽抽到f91
係咪ok架呢部

三星機 唔差嫁

Android 出左未？

早就出左啦，去官網down啦，我地係ser 4

公會剛剛升左級，應該有位

有位喇 我岩岩上左中士

你Ser幾呀?

係唔係你入左渠道服呀，兩個服唔通

我成日打中你 Sor

你直接搜索hkg

唔緊要，周時都有

岩岩down左黎玩 叫 提不起莖

1003uk7tn0tobs5，1001a4qgfpvhthq，100003p4mhqjosc，1000o7f2fgucasr

送4個code比大家，An機先有，睇下邊個好彩啦，如果有係ser4 玩既，可以加 白板 ，得閒雙排下

玩左陣 覺得網絡好lag

你係唔係用wifi打，wifi lag大多數人都係，好多巴打都直接用數據打，反而好順

咁神奇
明明屋企wifi 點都會快過4g數據

就係咁神奇

而家每次打競技場都用4G，其他時候就用wifi玩

+1 真係好神奇

買左個手制 試下會唔會勁左先

有時我都有用，不過唔想搞巨集

試完報告吓分別

咁一定做唔到PS4咁既，但係當係普通手機Game打，當過下手癮。

升左天咁 好似以前打GVG咁
不過仲未慣必殺果d

終於打到上少尉

Carry我未

我都降落黎先打， 上面d機4000血起跳

How much and where to buy it??

深水埗有 200有找

巴打ser 幾 過黎ser4玩啦，加我 白板

ser4 加我 李知恩圖報

Ser8 難得抽中f91 唔過了

會唔會係電腦？

我估下轉有閃光
官網張圖見到

岩玩咪玩囉,呢到既人又唔會聽完你鳩嗡就棄GAME
有幾垃圾先需要踩一隻GAME刷存在感

gundam battle 同 GVG 兩個系統嚟關咩事，
仲要拉到去 capcom 九唔搭八

官方擺明將自己舊 GVG 系統搬過嚟都叫抄

自己抄自己？

用V20 玩好唔順, 搞到想轉番IPHONE

上士了

咁慢架，等你呀

用AN 玩真係好唔掂

呢啲課金 game 隔一排又有得俾你抽返㗎啦，洗乜驚
呢段時間升 lv 儲多啲抽機卷準備吓仲好啦

鬼唔知媽係女人

死懵撚唔知人哋笑緊你
俾人圍，仲要笑返人轉頭

學樓上話齋，
有幾垃圾先需要踩一隻GAME刷存在感

有玩既巴打不妨留低ser 幾 咩名，大家加個好友

1-6 ser 都有
名唔方便講，會自爆

有咩好自爆 你D fd又唔會追po既

1Ser
呢度好似多數4Ser

係啊 好多都係Ser4

咩 server 順 d 係美國玩已經夠 lag

冇分別嫁 你黎ser4啦 多人d

有冇巴打係ser9???

我係ser 9
黃巾兵
加個好友

15號出正義啦，大家留左幾多抽

正義 廢廢地

有片睇?

我搵唔到
你加我
紫醉金迷

唉 好on9
連輸7場
由上士3星掉到去中士6星

今晚雙排打番上去

added

第一次預到少校....比人打到傻仔
課長真係好勁,一鎗等如我兩鎗半

咁無法，戰力差太遠，百度有條片4個上尉對打，根本人地既標準血量係四千起跳。

我有睇 4部機都係齋射 唔敢埋身

我見百度好多人都話棄game，搞到都心驚驚

想入團 我叫蝙蝠俠的洞

團長，整個精英做下

點樣set 我都唔識

你申請 我去批

好似係咩會員管理果D

俾左副團長俾你

打撚到想del game
撞親都係豬隊友 掉撚到去中士4星 on99

今晚10點半，同你飛上去

好

不如開個 tg GP ?

好呀

遲多10分鐘先

掉到落中士2星 唔想玩了

同我打果陣，你集火打少D血果隻

好 岩岩sor 有少少野做

傻既，剛剛係人家隻Z打得好穩定，基本上近唔到身，一行去就三槍

加好友 我係白板

Push

上左少尉推唔上

metoo
我諗要比錢谷到五星先再上到

當你有兩部3星
打人地部獨角真係易到喊
次次用部f91屌打班課金狗獨角真係爽
次次想出必比我即刻盾左

擋真係要練好，我同巴打雙排打兩部4000血照赢，播左人地招大，其實廢左一半武功

好多時我擋完劈返人，對方又擋再劈我，
我已經俾人 SM

申請左

搞掂，歡迎

留明

聽日出正義，應該會30抽

大家戰果如何

你中左未

唔抽住,正義無愛

課金先中 想死

蝙蝠俠，我見住你中 係時候沖上4星

軍團叫咩名？

隻正義飛埋黎轉劍果招屈撚到呢

唔知係咪遇親d對手都用手制玩，係上士成日比人凌虐，見到對方d操作我係做極都做唔到，仲要成日撳到d制但出唔切招
到底用手機玩係咪差好遠

有得用手制玩？

有咩手制推介 想淘黎玩下！

問左飛智果個話支援，落左單試下先

飛智wee

ser4 HKG

唔見有hkg,淨係見有個HongKong

lm 大家覺得洗唔洗課金/VIP個啲先玩到

你叫咩名，一係加我好友 白板

btw一入到去就話當前網絡不可用

係咪封咗香港ip?

無野了 又入到了

屌 要身份證number?

唔洗，唔洗理佢

我gen咗個假嘅比佢

戰鬥laglag地

唔知係咪我部機(iphone6s)問題

屌你老味lag撚到唔洗玩

普通兩段boost射都做唔到 垃圾server

唔洗淘，走轉深水埗都成得你揀

1v1都好啲 至少可以互射

打2v2真係比人屠到渣都無得剩

有豬隊友真係好累

快D課上四星carry 人

月尾先課金

係咪唔課永遠冇運行？
零課最勁可以去到咩程度

大階要跟足

同人格狂 step 同識連技就得
同埋分開對方打
唔好令隊友俾人圍
唔夠打就打 HP 少嗰個

最好買返個手制打

話時話，好憎對手係 Z
預著 Z 拉打狗冇運行

如果係無課既，起碼都要起手好，最好刷隻限定起手（當然係難刷）正義/獨角起手，我諗大部分人都只係停留響抽到三星就停手既地步，你拎住隻3星同人格，都唔會點輸。

仲有係神盾同z（當然你可以買藍老虎）要買足，z會慢d，一日一至兩個碎，神盾就固定一日三碎/五碎，咁空西係碎片活動升上四星既話，咁無課主力就係空西，神盾

2v2 要有時睇下隊友有無俾人格緊，要得閒放兩槍解圍

所以隻正義好克佢

On撚9探索邊有可能贏到

企上去最高果棟野，d NPC打你唔到，俾d時間磨

我都卡咗呢關一星期
謝攻略

豬隊友玩唔熟咪玩競技啦

似特登...lol

得既,我暫時上到07
唔係再上唔到,係無心機拉住打....好撚累

係lag到比人屠 隊友又廢
我呢邊兩隻6lv 打對面12lv

btw抽到兩星V仔 大家覺得洗唔洗再刷過

V仔玩拉槍唔錯，當然正義起手最好啦，可以加我好友 ser 4 白板

係 boost bar 2星機黎講算長

申請咗

id: 尊尼萊登

想問下 係咪一到夜晚就lag lag 地...

我打親對戰都用數據，唔lag，用Wi-Fi反而lag到超勁

正 120先出正義

中左zz wo 都唔錯啦

其實百度d人好多都話隻game 好食錢，但係開前前後後d活動拎d碎都夠隻飛翔同元祖升四星

用咗幾多 hkd 換返嚟？

其實佢多啲外傳冷門機可能仲吸引

腦場多左好多鋪返wee掣

見到人地用正義好似好屈咁，下下衝緊過黎都可以用盾擋，好難先搵到機會射中佢
頭先打左場競技場見到對手用個好屈既方法，不斷咁跳起又落番地，應該係唔用盡boost靠自然咁落地唔會硬直，最大問題係瞄準佢嗰陣個焦點會係佢身上，射又射佢唔中，但令到視野變左向上搞到比另一隻打嗰陣做唔切反應，有時同隊友合夾另一個對手又比佢瞄住黎射
諗唔到對住呢種對手點打好，定練下技術學對方咁打

好正常，平時打rank都經常見，基本上去到最後2條命左右就會見到

我通常都係最後兩條命見到，同埋唔係用得好流暢，所以比較易打
但頭先個對手比較少有，係一開場就咁打，仲用得好流暢

果D真係為左贏無所不用
不過佢咁樣玩都唔好玩 好快會悶

戰略，我覺得可以啦，睇下邊個夠快，其實隻game都算唔錯，Z 藍老虎 神盾都日日可以換，出一個4日活動又俾大家拎16碎

係囉
又唔係用bug

淨係知同人互劈，瞓低嗰個永遠都係我
擋人永遠都擋唔到

唔好比人衝埋黎就fake到開擋
雖然呃人開擋再cancel真係好work
仲有部件加高d噴射槽,閃既次數多既就嬴

練好擋既時機真係好重要，所以2v2，技術雖係重點，但係個團隊意識更加重要

有無人知覺醒技能係乜
又唔撚係開覺醒，又唔係用必殺技

首先你要有部機既專用機師,
之後就開覺醒用左招必殺佢,
佢無話要用必殺KO boss, 求其用就得

唔知點解IOS比唔到錢
第一次禁就話獲取商品失敗....再接就正在購買中,請稍......後.....直到永遠
有無巴打係咁

解決左,IOS要LOGIN兩次先得...

要用大陸信用咭?

唔洗呀,淘寶買點

係咪用模擬器下載嘅 app 俾唔到錢，
一定要強國 down 落嚟嘅先得？

an唔知

我都係 IOS

ios正常得兩種情況
飛智版
app store版

飛智版比唔到錢,所以我每次課金都要又剷又裝

點買法? 有無link?

依家仲有冇必出嘅機送？
同埋強國 iTunes card 至少幾錢 hkd ?
應該會一次課哂落隻 game 到

必出 ? 唔明，你指120抽必出正義?

之前送 Z，依家唔知有冇嘢送呢

首儲6蚊送Z ，之後300幾就送抽卷，唔知1000就Z碎，2500就巴巴托斯

飛智到左，都幾好手感，可以話返幾個月嚕

我都依加都未知wing要課到幾錢

5000

5000 買部 PS4 + gundam versus 都仲得

你唔好咁話法，課下課下真係唔止

大把大陸仔有

呢樣真 課下課下真係會

間唔中出個哈羅，間唔中百幾蚊20抽，課下課下咁

課5000都算
竟然5星到隻飛翼
中幾多哈囉先5星到

頭先有場笑撚死，打到對方最後一滴血
佢條豬隊友用 V 放大炮收咗自己友皮
咁又贏多場

隻game有冇繁體？
見到殘體唔想玩

冇啊 大陸公司出

今日完全lag到玩唔到

第二個星期都仲未過到探索一關
得九部機點打

企上最高嗰棟就可以慢慢磨過

空西太進取，磨唔過

我都係拎F91過，有升神盾都可以用黎過

射DOWN,企大約3,4部機既距離
80%起身會衝埋黎劈你
閃左右就射得

20%會閃完先衝

距離岩既係唔會開鎗,未試過中

你地ser幾？我玩緊ser 1 有無巴打都係ser 1

我地ser4 有d巴打係ser1

隻game人數好似越來越少
組人打boss等得越來越耐

營運太差

原本重以為點都玩到半年
估唔到頭3個月都捱唔到

吸完金就走

我而家轉咗玩ser 4 叫Lenken 可唔可以加我

想問有冇巴打中巴巴托斯 有冇圖睇下 同埋首抽係咪抽唔到

我有中到 2星

但唔好等佢做首抽

好唔好用 超鍾意佢

未上4星唔好用，根本就係血博血 ，遠攻唔會用，睇下點用虹閃

識用真係對住佢拉打都冇用

越黎越少人

去哂打芒亨

都唔知咩匹配...

改左算好喇

我就係其中一個

放心,22lv仲係下士,好打極有限

但係對方機體屈level 都好難打, 13 lv 畀人切豆腐咁切

更左新，好似改得唔錯wo

探索易左好多 終於過到任

其實刷唔刷到抽? 我係一開波咁抽十連都唔中ZZ
開咗好多個AC了

同埋如果十連係咪中限定個個好似抵D?
但感覺好似抽普通個個易中機體多D

你十抽中到正義緊係可以去馬啦，普通池既，睇你鍾意玩咩機。

去左日本 冇得打機

我喺日本嗰一星期都冇乜機會玩，
有都攞哂嚟瞓覺

唔知幾多百個AC先抽到應該,機率低到PK

而家應該target邊隻 wing 定zz

F91 Wing 我覺得首抽最好

有啲任要必殺技先做到 但我見唔到必殺技點出，是咪我啲機太廢

要有專屬機師，你拎隻基拉去渣龜霸都係會無必殺。

新手LM 放工即刻Down

ser4 等你

Hkg公會等你

新手上路
開咗SER 9
唔知係咪network太廢成日都輸
疾到仆街

過黎ser4啦，集中d好!反正首抽易刷

你係唔係連Wi-Fi呀，打對戰都係開番數據啦，我用數據打就未疾過。

我又真係冇試過用數據

ser4多人?

Ser4 多連登人

好啦...咁我轉啦

升LV升得好慢

我已經開咗50個AC,仲未刷到ZZ,而家得600幾石送

抽到都冇用， 除非你是課長
唔是部機上唔到4星， 都是比人當柴劈
大路易上4星得幾部

啱啱download完:-) 點樣為之首抽？

咁邊部好推介?又抵玩又易刷?

冇刷，就咁玩喳

突擊， z, 神盾， 老虎同龜霸
平民5大神機， 而呢5部之中
突擊是最易4星， 結果搞到成街都是

你係咪同我一樣SER4新手? 不如ADD個fd

Z同神盾未抽過,其他都中過一次

有恆心既就刷wing 就無腦地圖炮，不過刷足一星期都未必有，有決心既可以去淘寶搵代刷，我諗200內有隻

如果係想刷下好do既首抽，一係就空強起手（快上4星），一係就F91，無可奈何既都可以zz

所以愈快玩愈好，軍團幣可以幫你一日一z碎片，組隊幣既一日三碎神盾，Ser4既巴打夠LV就申請入LIHKG，亦可以加細佬好友，白板

請問空強係邊部?

我都想抽WING,最鐘恴W,但我見好似history嗰到無人中過

7日送果隻

抽到聖盾,用落又幾好用,唉,唔刷了,決鬥+聖盾開局算,刷到第51個AC

我叫Ken51 ,ser 4既巴打見到請加我, 連登公會仲有無位?

已加，我係白板呀

巴打你好勁啊,部正義課咗幾多先抽到

80抽中

留定卷等下次限定

80抽都好好彩喎,我開咗51個AC刷,一部3星都未見過...

Lm

留卡等自由

屌你用左wechat支付課左8蚊 之前新年親戚咗幾蚊 嗰陣時仲以為嗰啲錢冇用

咁就有隻Z，係唔係ser4呀巴打，係就入公會拎幣攞Z碎啦

ser4 公會咩名 係唔係要11 level 先有得入

HKG

可以加我好友，我叫白板

終於日本返黎

加左叫浩小孩 同埋想問下必殺技係點用

係要升級部機定係要點先用到必殺技

有專用機師

團長，踢d耐無上d人，我怕d精英亂加人爆位

去得旅行根本唔會有精力俾你打機

已申請公會,請批準

真係full左人，今朝都仲有6個位

我踢咁D

新手一問
除左課金有咩途徑最快拎到新機

真係無……我諗隻隻Game都係得依個方法。

其實你慢慢去肝啦，隻Game又唔係唔俾路人行既，今日果D活動例牌換空突加一隻你想升既，平日又有一日三神盾碎加Z碎

我肝下肝下都空突4星1突

屌你有正義同F91 課左幾多

屌 成日連唔到技

我雙F91起手 ，前後都課左成700有多

加埋之前開ser 無耐有個30哈囉包，買埋就剛剛夠升4星 ，不過應該5星無望，因為之後都係課下月卡玩算

其實咩係肝

用個肝黎打機

啱啱down左

安西教練

其實我都係想要馬沙部渣古姐
宜家先拎左活動果4個碎片

遲下有活動可以拎20碎，依類打8個章換碎既活動一個月起碼出三、四次，所以打下打下好快上4星

巴打ser 幾， 我係ser4 搵你唔到

好似9 有分？

轉返1 要由頭黎過？

有分,唔同ser 加唔到好友，巴打過黎ser4 啦

團長....又爆人，加唔到呀Ken呀

啱啱正想問,但我唔小心按咗第二個會入咗去,之後出咗會要再等12小時後先可以再入,聽日再試下

仲有我呀 依加先十一lv

唔想重玩喎

巴打咩名呀

申請左軍團
我係呻吟類

終於12 lv ID:浩小孩

軍團名係咩？

清多三2個位黎

公會簽到有乜用

公會好似冇乜活動

話說幾時更新自由

好似係14號

終於得閒打機

有冇巴打玩9 ser

我iD: Siu

清個位收留下我pls
我個名叫易谷

清人呀團長

好好好

得12lvl 入唔到

申請多次 我應該改返

ok

課金係唔係用唔到visa

連wechat支付應該得

冇大陸電話點算

仲未入到團

申請多次

已申請

如果我ser 9開團，有冇人入？

點用AN機既CODE拿野？

入唔到？

咩名

巴巴托斯00

入錯陣營
冇人入自護...

想問ANDROID 轉 IOS 玩
AC會唔會冇哂野

會，兩者唔通

咩事睇唔開

岩岩申請左入團,粉紅波波頭像

出左自由 聽日課金先

10抽出龜霸，屌佢老母

好基本啦 我正義120抽先出

邊到嚟萬幾券

都係唔中自由，不過中z仲有神盾，神盾上四星啦要

邊位巴打叫脆弱雞翼呀? 中咗自由喎，請食飯啦

課金

窮撚唔課手機GAME

心諗做乜柒

好過我連續廿連個完整機體都係龜霸碎片x7

呢隻game唔課金係咪玩唔到落去
而家15lv 打親對面都幾隻三星機
又厚血，打人又痛
本身點卷以經難儲，十連抽次次都出一星機
點玩？求教

耐心

卡左係 中士 上士 仲有成堆廿幾lvl freedom 都未上到去 大家繼續卡哂係度

我都係少尉咋

有冇人

有

少尉4星打撚到落去上士3星 唔撚想玩

緊係等3月先打啦

點解咁講

過兩日結算拎石呀

屌 完全唔知 拿拿林打返上去先

有冇ios

50抽抽哂，連自由個碎片都見唔到

冇碎片嫁

有 要用中國app store

上士1星

自由D炮 係咪buff左 變左可以擋照射

總之就抽唔到，好撚嬲呀屌

當儲幸運啦，自由極大機會削

唔知係我用得廢定點 我覺得自由好脆

更正，網上有人問左客服 3月10先結算，又搬龍門

我上返少尉2星啦

咁快手......

原來課課下已經5000人仔....
飛翼都唔係好好用

咁多！！！！

係 唔知點解

呢度加埋有冇課咗幾皮？

岩岩好5k

有米

努力打晒故事mode啦，打埋困難d 點數都幾多下。。我抽自由都係課左幾百蚊

利申9服： Siu

巴打自由幸運值120先中定係中途中？

120

我覺得係Set死， 中途中機率超低

正義同自由我都係要121先中

自由 121 都低抽 真心勁

打自由好撚煩 D氣多到仆街

配對系統真心好on9

上到少尉你會覺得仲鳩

我覺得撞到高低2-3lv都接受到

HKG 上榜

士級係咪畫面出錯
原本琴日中士1/10
但今日1/4
係咪贏多4場就升上士

好撚正

巴打我仲未知你咩ID

公告好似有寫 下一季應該都係咁

好似會出軍團戰
獎品係曉

見到 就出自護號同肥仔德

諗起都興奮

肥仔德 正呀
似唔似 gundam versus 果隻咁勁

自由真係好難打，

有冇巴打分享心得？

網上見到

貼吧好多教學

正啊
近戰好似冇乜機會發圍

係官網down勁撚耐都未down完

我已經看破紅塵遇到基本上輸一半

同上次一樣 大比數
呀寶

有冇都係ios用家 更新唔到

搵唔到，巴打有冇link

百度貼吧

李知恩 團長 哩個點玩

岩岩訓醒 上去睇下咩黎既先

新手12lv有冇團入

Ser4 HKG

曉 基本上係拎唔到

等17日後先有新野抽 好慢長

係咁嫁喇

無知一問 想問下如果無卷無點卷 抽機撳直接扣除貨幣係咪即係扣鑽石？

Thanks

有冇人用手制玩？想問下邊隻性價比高？

同埋係咪用Wifi玩就會lag？
我試過係大陸用好順，香港就好lag...

用緊 飛智

但係 耐用度 好似麻麻地

用左兩三個星期 啲制 開始 鬆鬆地

利申：粗用

幾百蚊 貨仔 係咁上下

邊度買？

深水福仁好似有，二百幾。
另發現有港澳WhatsApp群組，巴打們有興趣可以加入去，方便約戰

入左

中士都場場見到30lv打條鐵咩

唔好用wifi，用數據啦

自護號勁食錢

想係wechat課金係咪一定要用信用卡?

要有大陸身分證

嗰七百幾MB update我update咗幾百次都係唔得
每次去到8x%就斷，明明個network冇問題

自護號好q 難用 又慢又低攻

想課個金買月卡

用支付寶用回歸證實名就入錢啦

可以唔用信用卡?
我見佢得信用卡比錢

大陸野老hi 都唔用信用卡啦

我寧願每次路過深圳時入d 錢落大陸銀行戶口好過

又唔會忍唔到手課爆廠 呢隻game 開始左課就無撚止境

請問仲有無位 新人14lv 兵長 id :我佛你
申左

有位呀，等團長踢d人先，佢今個星期偷左懶 ，加細佬id: 白板，等閒打2v2

nice 申左你好友， 不過我好屎 抽極都係rx78同飛西

依兩隻先係好嘢，我抽到連龜霸都就快上4星

話說今個星期個巔峰任要做，15巴巴托斯碎

其實的確幾好用 不過都想玩下其他咁 , 岩岩抽到zz 同沙漠， 又出現無駕駛員同無升lv 個item 問題 究竟個策劃個腦裝乜鳩 , 咩都要用錢買先得

沙漠機師可以換到，Ser4算係易上100名內，所以基本上每日一碎，初玩記得每日一定要打組隊、軍團簽到，每日固定換神盾三碎、Z 一碎、沙漠機師一碎，點卷最好留，等佢可以買碎果陣就全部放去買飛西碎。三個月左右應該可以上到五星，我隻神盾差91碎就上到五星啦

升lv個item絕大多數玩家都會缺既，當你上到27-30既時候，你就明咩叫痛苦

係wo，你新玩，拎700人仔去買六千幾石個包，雙倍有13000，夠換4星自護加4星機師，我覺得新手而又有閒錢可以買得過，前期有隻4星係手都唔錯，加上自護支持唔差

課自護都有諗過 而家隻野兩星幾 不過我個人偏格鬥多d 自護盾完格都有機俾人打番開 同埋自護枝主槍好難打down 人 成日打到無彈都未跌， 俾人打番轉頭 可能我唔識用

軍團同組隊要等團長收左先有機 而家玩左六日 乜碎都換唔到

用自護應該唔會用格，起手太慢，手指炮倒地值係低，但勝在回彈速度唔錯，加上易中，2v2果陣會有奇效，再者雙打果時，可以先放浮游俾一個，之後未翻上手果時用口炮支持隊友。

再試下玩下呢隻先 太少玩呢類有遠無近既機

可能要當sup 咁用

4場就上到 易咗多

可以用7仔入錢落支付寶hk再係game到買?
我見game係用緊中國版支付寶

實名左中國版支付寶

如果用係7仔入錢落支付寶hk
可唔可以係game入面用返d錢黎課金?
我見game個支付寶係中國版黎
實名左中國版支付寶

打多左次 自膠

7仔個隻應該唔得
中國版實名仲會話要用大陸身份證實名
hk 回鄉證實名都唔用得 好on9架

我都係靠大陸銀行卡課金 好q 煩

我個人就係用回鄉卡實名之後，去2000fun門市入錢去餘額寶。用餘額寶就課到金，不過巴打課到都唔好咁開心，依個係一個大坑，易入難出呀

都係 個坑超大 平時我打機都會課下， 呢隻真係驚一課無回頭

支付寶？

我都用回鄉卡實名左，但就唔俾我用餘額，要大陸信用卡實名。。

same

餘額寶係大陸版??

無錯

如果用ios直接買個Apple ac課 都算方便

痴撚線限定3架補底都係殺帝利

都好過3架龜霸既

所以話忍得住唔課就係呢個on99機率

龜霸係好用架，打support

樣衰嘛

試左好多次都課唔到
抽到架剎帝利3星左
如果唔係有艾比安我棄左驚啦

艾比安易學難精呀，剎帝利應該好好用。

最鐘意用射機盾格艾比安再biu biu biu

剎帝利幾好用 不過駕駛難抽

用黎打中距離機都ok
條鞭連技好正
但都係比自由遠攻屈死

艾比安起碼要上到四星，血厚D先會發揮到威力，得三星同人博血好唔抵

4星艾比安真係課長先升到

想問係咪要大陸app store先down到

yes ar , 好易開姐

今晚又有活動，課定200人仔先

有錢人

竟然出日服

係就正 唔駛俾大陸水池sm

可以抽番正常野

垃圾game
每日掛機刷野算

同樣4區巴打
加好友一齊玩

加左你好友啦，我係白板呀

個名打完會禁左言變*** add 唔到

我id : 我佛你

比你id我

自膠，added

nice added, 得閒一齊玩 而家無電

我其實大部份時間都係下士1度刷箱
打真係無乜心機, 場場比自由部on9機屈到傻

我都係下士， 我已經得17lv
仲場場配個同我一樣屎既vs對面雙25+

唔知玩乜七 假設技術一樣都俾人地靠傷害 hp 壓殺

本身周街freedom, 我仲有部4星飛西可以靠慣性跳吊boost等佢先落地
依家班陷家剷仲要nerf升高速度同boost用量, 我屌撚臭佢

直接報復社會算, 呢隻垃圾吸錢game, 我1蚊都唔會課比班大陸撚屌
我依家有個23level同24level帳, 一樣下士1, 一齊禁單排競技場
勁少機會係自己同自己一隊, 一定係敵對
然後掛機有得果2個人自己慢慢打

我上貼吧睇班白痴仔, 有個課到部部機都五星
如果一部限定機要課2至3萬先去到五星
咁佢咁多部機衝到五星果舊錢, 應該都夠買部2手日產R35

內地唔少人，一係就唔玩唔課金，一旦課起金，一個土豪已經可以養起成間公司，依隻算係好啦，起碼可以有幾架機俾你慢慢儲

最撚嬲係果個所謂121保底真係要你抽到121先比你
中間d 10抽老撚奉比d垃圾廢機, 你話比飛西, V果d我都唔會屌柒佢
然後d水喉可以吞埋d子彈, 姐係幾乎係正前方無敵

自由的確做得過份左，不過一機克一機，就俾新機強勢一下，我打自由多數係捉落地，2v2既就會易打D

以前玩d 三國game 先癲， 有d 大陸佬課左成300萬

仲有隻全球性既喪屍佔城game , 好多真石油王狂課 當d 錢唔係錢咁

抽機我都係當累積幸運算 出到完整當執到
抽到zz 我當爆左機

遇到識得用性能優勢 + 識留boost落地既玩家係好難打
本身佢個打關斗炮又大舊又追, 個on9照射起手快, 彈速高仲要槍口補正超強, step都避唔開
仲要可以吞子彈, 佢淨係有兩下打關斗, 鬥boost長已經輸左
每次都要用埋d陰招守起身屈佢成部先打得贏

zz我有, 好用但唔都係比唔上飛西

呢排偷懶 上去打4個箱拎下野就落線

新手一問,首10抽係解任到拎?

自己去刷點券，刷夠就得

大家活動有係買d咩，狂買神盾

留點抽下次限定儲幸運值好過
神盾可以靠組隊任去刷

神盾就快上到5星啦，不過都係唔好用，總合能力係差

有5星, 淨係靠捉佢地落地3槍已經好夠玩

5次10抽補底都係重覆機
唔課金真係好難玩落去

係呀 見D大戶課成皮人仔
大陸ser 仲要有lag 課金真係不了

等日服 港服 再重課都未遲

應該無日、港服，前車可鑑，唔少好game都係俾個版權內地自己做，就算有幾隻好game到家陣都係得內地有，好似果隻火影橫向格鬥，所以我都係內地ser玩算，應該唔會咁快玩完既我相信，而且土豪咁多，都可以支持到唔少時間，睇佢搞果次比賽，遲下應該會走電競路線

今隻限定抽唔過，普池級數既機，等四月隻報喪出左/四中果隻限定再抽都未遲，其實抽咩都無所謂，當你第一隻五星出左，你就可以換到好多機，到時候練咩機都得。反正個幸運值真係唔好亂用。

新安洲有兩個形態玩
幾正
本身想要飛翼
睇黎都唔會出限定

但係都係難用，飛翼拎去打巔峰真係超難打，360度水喉好惡哽!!

我消失一個禮拜先
到時再上水

考試？

唔係 部iphone7p壞左 用緊6 個moon太細好唔慣
下個禮拜換左x先繼續玩

有錢仔 換 iphone x

儲左兩年先買得起

終於 得左

用x好難玩

用ios 玩係咪 順好多

係啊

有無人抽到報喪呀

今次d 活動都係極搵笨
又唔計幸運

留石抽全武獨角

等下一次限定

我抽左成40幾抽都唔中報喪，好灰 ，不過提早將神盾五星

德爾塔碎好難拎
依家先得7粒

我係降落下士，拎兩隻主力加禁斷加剎帝，一場147分

好多人係下士炸魚

我想贏一場都難

已經放棄拎分

今日玩返 10抽試下就中左

十抽得禁斷

4區大團團長叫我入佢軍團 各位點睇

hkg 需要你

見白板都已經去左

一齊轉竇啦

其實而家咩團先台岩 我求其入左個機動戰士

不過入大團幾正 唔駛理團戰都會定時有點拎等換曉

就係機動戰士個團長叫我入佢個團

去啦，果邊太多土豪

我都見到你退左團

無法，ser4活躍人都係400人內

另外一個mode唔限時都係咁樣企上去射

打電腦基本上狂出劍就得

冇晒人玩

各位巴打人仲有冇方法代充呀

我幫你囉

有啊 出左FA unicorn 抽到108都未出
聽講下期限定係00or零式改

梗本要121先出。。。

飛翼改應該冇咁快

大陸d 課金機制無王管真係好黑人憎

扮保底

我84幸運睇怕要儲多兩期先有機會抽限同駕駛

巴打做咩走左團

唔洗抽，真係無咩用，太遲鈍血又少，除非決心升佢上五星，否則唔洗抽。

知恩兄咁勁 點幫法
咁我機師有著落啦

開你account幫你課金？

咁點樣比錢你

你買中國itunes gift card咪得囉
不過我好似最近成日轉apple ac
俾apple鎖左 暫時課唔到金 要等幾日

依家112 等下次限定好定抽埋佢

如果要用中國iTunes gift card課 要咩實名認證
冇大陸身分證
我可以等呀

之前張月卡都係淘寶代充
依家間間都話唔得

你留tg俾我 我可以課果陣同我講

你*

裝完玩唔到既

點樣玩唔到

課到了 要打去apple客服

終於上到校場了

好快你會想落返，好難開箱，人少，血牛多

打RANK好Q疾 你地係點玩

平時80ping wifi 間唔中會上400ping

第一場開頭會好lag

有無人知下期限定係咩

110 幸運 仲有個十抽可以用 諗緊要全裝獨角定博下一隻

聽講係00

近期d 機好悶

係咁嫁啦 不過終於唔係自由對決
見人用自由直接用zz斬9佢

回歸了
秒贏再秒輸

求加返入 team

ser4 入大團啦，基本上大團果200人常上

加個好多次入 HKG，等批

我地轉左去機動戰士果個團，五月結算拎1000點

仆街撳錯制入錯團又要等12粒鐘
好撚嬲

德天使點先攞到？

積分場開箱

或者係咁用點卷買箱

睇貼吧有人用2k 卷換左

full armor gundam, thunderbolt果部

緊係儲埋, 等廚機一次過抽
你依家抽到, 得果3星, 競技場同顛峰都係比班土豪屠

依家我雙修2個ac , 29lv
都係4區
平時2部電話自己組隊競技場輸返落下士1刷箱
一到12點就打boss任拎獎勵換V高達碎片
依家2個ac都係4星飛西, 4星V, 仲有Zeta就黎4星
競技場就算配d一等兵比我做隊友都可以自己打埋佢果份

落下士殺魚都有30lv，屈起身屈死佢

幾次雙經活動，好多新手無課都上左30

仲要家陣新手保送4星元祖

條撚屌5星飛西 4300血
好彩只係淨識得9虹格既白痴仔
屈左佢成部

話說今次隻活動機又幾得意

隻格魯古古可以叫幫手，想升佢上五星

我無刷新機，費事哂時間煲
將d點換機體經驗好過，25級後完全勁難儲機體升經

神盾上左5星未呀，家陣個個都拎神盾入隊

邊到有得download？

有咩慘得過連輸幾場都係因為豬隊友
經常遊走下士與中士之間

an就直接打「敢達爭鋒對決」搵apk iOS好似要轉中國區

我無刷神盾，將d資源放哂入V同飛西

是旦啦，呢隻game比你上到去
咪又係比d土豪當沙包

去到校場你就知咩叫地獄

去到將級你就知咩叫地獄

其實想問好耐，啲 like 有咩用

自high

成日用4G，有時48ping好順，有時248

我都係咁，成日跳D ping. 有時打打下又會好疾

隻game 個ser 真係好垃圾

係hk 用wifi 同4g 都會卡卡地

係大陸用wifi 就一時好順一時lag 到郁都郁唔到

wifi其實佢無乜delay, 但個封包傳送密度勁疏, 玩落無4G咁順, 古古怪怪咁

新限定似乎幾屈
不過都要睇下過一排會唔會又減弱

屌你老味，Wi-Fi 又 lag 隊友又豬
連輸四五場，打到燥

下士成班垃圾大陸仔
淨係識原地鳩step, 鳩虹step格
淨係玩直升機都玩死佢地, 仲on99咁係度格空氣
果然民國初開

玩1v1又係, 仲會見到d 30lv係度原地狂step開槍, 一埋身就鳩step橫格

好多都係買acc 玩

好撚屎

上到校將場就唔係咁 好撚多勁人
開唔開Post2好？

Ac已賣 轉9區玩

點解轉？

4區冇人 同埋我個號太難玩

點難玩？
呢家邊區最多人？

屌，前排洗咗機個帳號冇咗又要重新嚟過
勁 sad

1、9區 唔記得帳號可以問客服拎返

點問搵得返？
得呢兩區先攞得返？

你同客服講game名

係咪連密碼都唔記得就可以 898？我每次都自動登入